2條金魚打交，求教

係咪混種必定打交， 次次魚都鐘意打獅頭。

好似幾好味

同佢哋打埋一份

點打 有冇片

買多條做裁判

自然界嘅事⋯⋯等佢地自己解決啦

給我打，往死裏打

條黑大眼係咁追住條紅獅頭打， 好似紅獅頭成日比其他種魚打，大細都蝦鳩佢，但係唔識打返人。

弱肉強食，一係分開，一係買多幾條睇吓邊一組留得低

隔開一排等啲魚以為打唔到佢就唔會再打佢

好明顯俾人圍, 魚缸困獸鬥只能選擇殺哂對手或避戰二選一

而家得2隻魚，我諗緊係咪2隻魚而且唔同種容易打交，之前3隻獅頭都相安無事。 係死曬後買呢2隻唔同種魚就打交